法律L入）反正依家政府唔肯設立獨立委員會，直接報警有無得諗

反正依家政府都係拖字訣，唔肯設立獨立委員會調查，直接報警行唔行得通？
理由就係懷疑比一班冒警嘅速龍毆打，其實呢個懷疑好合理，你又無戴委任證，入面係邊個都得架啦。

講真，我呢幾日徹夜難眠，係咁反覆去諗。
警察都係香港人，肯定係熱愛香港，真心想為市民服務先去做警察，無理由會打返自己人轉頭。
我地要還義士一個公道，亦都要還警察一個清白，大家話係咪先。

當然，要做到呢一步，一定要受害嘅義士肯企出黎，同埋要有議員/律師肯全程跟住單case，確保義士人身安全。

利申：發緊開口夢

真心想為市民服務先去做警察
成班毅進仔冇學歷冇腦
得做警犬先有兩萬幾人工
你估真係除暴安良咩